香港人連儂牆 Facebook 被大量中東、東歐五毛入侵

多咗幾千人入谷，估計admin應該被hacked

大陸真係最鍾意焦土